https://web.archive.org/web/20031101132712/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=589

### [11780] black glasses	2003.09.18 THU 19:21:22　
	
こんばんは。1週間ぶりのカキコです。
すでに4日前となるのですが人気俳優の坂口憲二を見てきました。彼はカッコよかったし、なにより男気を感じてしまいました。あの顔で長身、ただでさえ、モテそうなのに内面も素晴らしい。彼の40代になった姿を早く見てみたいと思ってしまいました。それでシブくでもなればもう僕的には最高ですね。もしそうなれば新たに僕の目指す男がまた1人増えますから。

＞圭之助様[11745]
CAってC&Aですか？もしそれならば僕も好きですよ。昔はC&Aとアル○ィー2組がベースとなって好きでしたが数年前にアル○ィーのコンサートへ行ったのをきっかけにずば抜けて好きになって今では自分の中でC&AがNo.2になってしまいました。ちなみにC&AのCDは全て持ってますよ。ただまだ新曲は手に入れてませんが・・。

＞みろり様[11749]
初めまして。四字熟語？そんなこと一度も僕は言ったことありませんよ。人違いですって。そもそも僕は最近のカキコは先週の2度のカキコ以外では2,3ヶ月くらい前の2度くらいのカキコにさかのぼってしまいますし、その前ですと1年以上前となりますよ。

＞おっさん様[11774]
社員の方はやはり大変なのでしょうね。僕の友達も8月からオープンした扶○店でアルバイトという形で働いておりますがおっさん様の言われるような大変さは全然ありませんでした。ただやはり正社員は大変そうとのことで正社員になるつもりはさすがにないとのことですが・・。とりあえずお体に気をつけてください。

＞ふじっちょ様、いちの様
お二方、初めまして。王子争奪はどちらになるのか楽しみにしております。祝杯は海ちゃんのバズーカでいかがですか？（笑）若いっていいなぁ。

### [11779] ぽぽ（Hyogo）	2003.09.18 THU 18:35:54　
	
一昨日やっと８巻を購入♪（おそい･･･）
今年はＣＨコンビ誕生２０周年だったんですね。
セ○チュリーフォックスのオープニングが流れてきそぅ (＾＾;)
「りょうちゃんハタチぃ･･････！！△※×？□」

＞[11776] 無言のパンダさま
ギャハハッ！！ビリッケツ、「ドベ」ですね（＾O＾）
以前大阪府内に住んでたことがありますが、「べべ」とか
「べべた」とか言ってました･･･。思い出しました。
同じ関西でも住むところちょっと変わると使われない
言葉もありますね、忘れてましたι。懐かしぃ･･･。（；v；）

＞[11772] Ｍａｍｉさま
わぁ～おー。ご主人、“強敵（とも）”に引っぱりだされたのですか～。
＼(´ワ｀)／大変でしたなぁ～。（タメ口ご容赦くださいませ･･･ι）

＞[11770] ＣＯＯ さま
「こもれ陽の下で･･･」私も好きですー。
私も連載中読んでましたが、ジャンプの立ち読みを時々して
コミックス待っとりました。（一気読み待ち？（＾＾;））
「桜の花　咲くころ」のラストも「こもれ陽の･･･」のラストも涙
だだ漏れ。紗羅ちゃんが木と共鳴しているシーンが一番に思い出される
んですが、北条さん（？）が映像化する事があれば、どんな風になる
だろうと思うと期待で胸膨らみますよね。＼（〝O〝）／

### [11778] 千葉のOBA3	2003.09.18 THU 16:41:33　
	
こんにちは。やっぱり今日も暑いですーーー！

１１７７６　　無言のパンダさま　　ハイ・・・。思いっきり真中に貼りました・・・・。あれじゃ、一枚はがれたとは言えないよーーー！（しかもセロテープで・・・。）

１１７７５　　英輔さま　　あまり若くなくても、私より若いからダイジョーブ・・・。（何が？）あのアナウンサー武田さんて言うの？ほんと、すごかったよねー！選手たちよりイケイケだったもん。

１１７７４　　おっさんさま　　なぜ名古屋でセール？？？って、日本全国でセールですよねー。１８年前、阪神が優勝してから、バブル景気が始まったのかな？景気よくなると、いいんですけどねー。しかし、お休み削られるのはイヤですよねー。

１１７７２　Ｍａｍｉさま　　お子さん自転車に乗れるようになったんですか？おめでとう！一つ一つ成長する姿を見るのは、うれしいですよね・・・。私もりょうちゃんの日常的な様子が見たいですー！最近ＡＨでも、食事してる所みられるようになりましたが、ＣＨでは、食事シーン多かったですよねー。りょうちゃんみたいなタイプのヒーローが、これだけメシ食ってる漫画は他にないぞ！と、いつも感心しておりました♪

１１７７１　　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　確か、まゆ子ちゃんの話では、海ちゃんにその辺のコトつっこまれてましたよねー！ＡＨでは、どうも最初からりょうちゃんが香ちゃんに惚れてたようなので、よけい男の依頼人には気をつけていたのでは！？

１１７７０　　ＣＯＯさま　　私も「こもれ陽・・・」はアニメにしたらキレイだろうなぁーーー、と思います。この夏、「おじぎそう」をプランターに植えてました、なんか人間臭い？花なんですが、先日水をやり忘れて枯らしそうになって、あわててタップリ水をあげて・・・そういう時って話かけちゃうんですよね、植物に・・・。「ゴメンネー！」とか・・・。するとまた生き返って、今花も咲かせてくれてます。紗羅ちゃんの言うとおりだー！とか思いました。「こもれ陽・・・」は自然とか命とか、すごく考えさせてくれるお話なので、好きなんですよねー。

１１７６９　　みろりさま　　そうですねー。アシャンにも早百合さんにも、香ちゃんに直接ふれあった記憶というのはないに等しい・・・。でもとても大切な人なんですよね・・・。そういや、早百合さんの「こんな男と一緒になったのに・・・。」という言葉の「一緒になった・・・」に「おーーー！そうかー！」と妙に納得してしまいました。（笑）

１１７６８　　ふじっちょさま　　応募券一枚事件、未遂と言うのがＫさまのコトでしたら、それは私が「一枚でいいんだ！」と主張したためです・・・。（恥）

長くなってしまいました・・・。本日はこれにて！

### [11777] 圭之助（けーの）	2003.09.18 THU 11:13:30　
	
オハヨウゴザイマス（なぜにカタカナ？？）
数日振りのカキコですぅ。ロムしてたけど、なんとなくカキコする気分にならんかったので…(;^_^A

阪神優勝にあやかったセール、あちこちでやってるけど実際みてみるとそんなに安い！ってモノはないような。本家の百貨店まで行けば記念ワインだとかメダルだとかあるけど。スーパーなんかじゃ特売日と同程度なんだね。
ま、それでも安いからいいけど（笑）

しかし、とうとう戎橋での飛び込みで死亡事故が発生しちゃいましたね～☆阪神の優勝騒ぎとは関係ないとはいえ…。あの大騒ぎの翌日も、現場に残された大量のゴミ…！カニの看板も目をとられたり、騒ぎに便乗したような悪質・悪乗り行為はダメだよなぁ…。なんか、悲しくなっちゃいました。

明日、やっとバンチ発売ですね～！一日ズレなだけで長く感じること…☆

＞葵さま　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
「高橋○美子劇場」ですか。関西でもやったのかな？現在大阪では朝に「めぞん一○」、昼から「うる○」やってる局があります。…が、いつも見逃してしまいます…(T_T)

＞英輔さま
あ～ら、何のことかしら？お互いハタチって協定組んだじゃない♪（笑）

＞COOさま
圭之助も賛成！「こもれ陽の下で･･･」の映像化。キレイだと思います。内容もすごく好きな話なので見てみたいなぁ(^-^*)

＞みろりさま
なかなか郵便局に行けず、まだ確認しとらんのだぎゃ、みろりさまを信頼しておりますゆえ、ご報告しかと受け止めましたぞ。…はて？あたいは一体ナニ時代の生まれぞな、もし…。

＞無言のパンダさま
秋もの「りんご」「なし」のブツ。我が家は「なし」が優勢です。個人的には「スイカ」も嫌いではなかった…。なんでパンダさまには酒関係のレスになっちゃうんだろー(^^ゞ

### [11776] 無言のパンダ	2003.09.18 THU 10:21:43　
	
おはようございま～す☆
このところ朝晩涼しいせいか体調崩し気味(ｰｰ;)暑いんか涼しいんかはっきりしてくれ～~(▼▼#)~~

＞ｓｏｐｈｉａさま（７５６）
もしかしてソッピ―んちでも祝賀会やった？！ビールかけとか♪"o(▼∇▼)o"　

＞腐じっちょ改め不憫ちょさま（７５７）
おお～よしよし(　▽|||)＼(￣￣*)キミは「腐脳」じゃなくて「ビビリ王」だったんだね。なんだか不憫に思えてきたよ(σ_-)
でも「無言乃羽ン駄」なんて書くとこ見たら、やっぱり腐脳かも！？(#▽皿▽）＝３　まあ「○○な子ほど可愛い」というからな・・・まっいいか♪（▼m▼）ぷっ

＞いもさま（７５８）
「今日も一杯やってますか？」だなんて、まるで人をのんべえのオヤジみたいに・・・Σ(▼□▼ﾒ)いもさまの足元には到底及びませんわよ～おほほほほっ（*￣▽￣*）ゞ

＞いちのさま（超絶Ｓ？）（７６５）
よくわからんが（本人もわかってないのであろう）要するにこのパンダに「宣戦布告」したってことか？！よっしゃ～あ！この「ソフトＭ」のＭＫＰが受けて立つぞ！『ぽっ』レポート仕上げてからかかって来ーい！

＞葵さま（７６６）
「遭難」せずに行ける距離にアニ○イトがあるなんてうらやましいゾ！

＞千葉のＯＢＡ３さま（７６７）
もしかして応募券はハガキの真ん中に貼った？(~_~;)でもまだチャンスはあるぞ！メゲるな☆マダム！
リョウちゃんって案外ヤキモチ焼きだったのか？！もう～はっきり言ってよ～(*ﾉ▽ﾉ*)←ナゼ照れる？

＞みろりさま（７６９）
ガッ＠ャマンは見てたけど○ンドルのジ○゛ー がどんなキャラだったか思い出せな～い(^^ゞでも正義のヒーローってより「孤高の戦士」って感じが好きなのだ☆プライド高くて素直じゃない「ムカツクけど好き」みたいな？（*￣▽￣*）ゞ

＞Ｍａｍｉさま（７７２）
ワタシの頭の中では「バツ＝罰」としか変換できなぁ～い！あと「ビリッケツ」のことを「ドベ」とか言いません？たぶんこっちじゃ通じないケド・・・(^^ゞ

＞おっさんさま（７７４）
こっちでも「優勝セール」やってるよ～広島で阪神の優勝セールっていうのもなんか複雑だけど、みんな「安けりゃいいじゃん♪」ってノリのようだ。。。
それにしても休みを削られるなんて、とんだトバッチリだねぇ(ﾟoﾟ)お店的にはウハウハなんだろうけどさ。

先週のバンチが一日早かったせいか、今週は長かった気がするな～(>_<)

### [11775] 英輔	2003.09.18 THU 01:53:05　
	
おつかれさまです。
ガソリンが気化したら怖いんだなぁ。
ガソリンスタンドでは必ずエンジン切るようにしよう。

○キャロラインｚ様
　　ファッションにお詳しいんですね。
　　昔は集英社つながりで資料豊富って読みも納得です。
　　先生の呼び方、さんづけでお呼びする度胸もないし、師匠は愛弟子限定
　　ってことになると、チューボーですよみたいに『巨匠』と呼ばせて
　　頂きましょうか。ないしは『画伯』もいけてるかも。
○千葉のＯＢＡ３様
　　小生、あんまり若くないんです。（圭之助様ゴメンナサイ～）
　　いちの様・ふじっちょ様、みなぎる若さでマダムにタメ口攻撃
　　お願いします。
　　酔っ払いアナって、武田和歌子さんって方ですか？
　　ニュース○テーションで見ましたが、鼻からビール入れられても
　　全然怯んでませんでしたね。
　　最近の若い子は良くも悪くもデキがいい・・・。
○ふじっちょ様　　Ｍａｍｉ様　
　　今でこそ笑い話ですが、その場にいたらマジで泣きそうでしたヨ。
　　その高校生より身長で５センチ位、体重なら２０キロは小生の方が
　　デカかったんですが、マジで怖かった～。
　　その後、スペイン坂スタジオに太陽とシスコムーン（懐）を
　　見に行ったんですが、背後が気になって、全然上の空でした。
○おっさん様
　　普段から大阪弁でしゃべってるから
　　優勝セール共催店に選ばれちゃったんじゃないですか？
　　他県から見ると関西＝大阪ですからねぇ。
　　ましてや、甲子園は兵庫だし・・・。
　　なにが違うのかは、関西の人にしか分からない・・・。

### [11774] おっさん（岐阜県：休みが削られた・・・）	2003.09.17 WED 23:31:43　
	
皆々様、おっは～っす。おっさんで～ごじゃいます。阪神が優勝しましたが、普通優勝セールとか地元が（大阪の方、ごめんなさい）するのですが、何故かこっち（名古屋）でもしてらっしゃる。大阪ほど盛り上がってないのですが（ほんまに、ごめんなさい）その為か休みを削られてしまいました。（ＴＴ）何処とは言えませんが（近くにとあるＳＣ＝ショッピングセンターがあるところは分かるかと思います）勘弁して下さい。ほんまに・・・（－－；）

もうすぐ、次号が出ますよね。それまでの我慢っす。

### [11773] キャロラインｚ	2003.09.17 WED 18:56:11　
	
バゲージとは旅行鞄のことです~＼(^^)

ファンションとは関係ないの・・
わかりにくい書き方ですんまそんです。
"実務的"志向なら、今はスッチーさんがつかうようなのが
今主流ですよね。さゆりさんよりコンパクトで1.5倍は入ります。

ブランドなら、サッカー選手とかが、遠征するときにもっているような旅行鞄ですね～
さゆりさんの鞄は外国（しかもアメリカ）のチーフ編集はもたないよ！ってぐらい真実味のないバゲージでビックリ。
ほんともたないっすよ。
本当は違う職種なんちゃう？とかおもちゃいました。
下着は写真集じゃないでしょうか？あの頃は集英社だから
資料は担当編集さんからもらえたりしていたのかな？ておもいました。では　また～通りすがりでした。

品牌的话，就是足球选手远征时带的那种旅行包吧。
外国(而且是美国)的首席编辑可拿不了小百合的包!如此没有真实感的巴格规让我大吃一惊。 
真的撑不下去了。
真的是别的职业吗?之类的玩具。
内衣不是写真集吗?那时候是集英社,
资料是从责任编辑那里拿到的吗?我想。那么~又路过了。


### [11772] Ｍａｍｉ	2003.09.17 WED 17:22:29　
	
みなさまこんにちは～。お昼間はまだまだ暑いですねー！
昨日は、お昼過ぎに友達から電話があってまぬけなことに甲子園デビューをしてきました。（人生初ぅ）
子連れではなかなか集中してみれんかったけど、ホームラン３本！にわかファンが本物になりそうです。

＞[11740][11762] 英輔さま
　＞明るい楽しみ　
　ごもっとも（笑）フェチではなくファンですね、了解！私も、りょうちゃんのもっこり明るい楽しみですわよ♪ハチ公受けた。

＞[11751] 千葉のOBA3さま
　＞我が子の成長
　うちも１５日はじめて自転車に乗ることができました！ペダルが回せなくて、戻してばかりだったんです。母子とも体調崩したりしてたから特訓してなかったんですよね。ボチボチでも成長してまーす。
んで、りょうのママチャリライダーなかっこ見てみたい。食事のシーンとか入浴シーンとか・・・。生活感があるところが見たい！！

＞[11752] 無言のパンダさま
　×はペケやんな～。と思ってパソコンで変換したらバツしか変換できんかった・・・。なんでやねん！？（ｂｙマイ娘）

＞[11756] sophiaさま
　ご無沙汰です～（ってはじめましてかな？）つっこみにはつっこみを！またカキコしてくださーい（笑）

＞[11763] キャロラインｚさま
　自分自身のカキコに違和感が。はて？と思っていたら、月見まんじゅうでなくて月見団子でした。どっちでもいいかもなのですが。来年は食べられるといいですね。（月より団子）

＞[11764] ぽぽ（Hyogo）さま
　あの群集の中に強敵（とも）にひっぱりだされた旦那はいました～。ほんと、「戎橋おちた～♪」にならんもんですね。

＞[11765] いちのさま
　おねぇ発言～？将来は主夫？　大合唱ご苦労さま・・・。

＞[11769] みろりさま
　そうですねー。暇ないかもですね。あの人は今って気分たまになりますよー。

＞[11771] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
　千葉のＯＢＡ３さまへのレスを見て読み返したくなりました♪

では、もうしばらくの辛抱ですね。また～。　

### [11771] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.17 WED 11:41:53　
	
　こんにちは～。　なんだかんだ言っても、結局名古屋で胴上げ見なくてすんで、本当によかったです。それにしても巨人は、いったいどうしてしまったんだ・・（笑）ドラゴンズも、打ち疲れしてないかちょっと心配。

＞[11766] 葵 さま
　その「高○留○子劇場」、テレビ愛知さんは今夜の放送なので、とっても楽しみです♪　タイマーかけるの忘れないようにしなくっちゃだわ。　

＞[11767] 千葉のOBA3 さま
　男の依頼人が香ちゃんに興味持つのが心配だったんでしょうか
　浦上まゆ子ちゃんや北尾さん、柏木圭一（圭子）さんの話とかでの態度を見てると、たしかにそうだったのかもしれませんねー。んもう、りょうちゃんてば不器用なんだからぁ（笑）

＞[11770] COO さま
　「こもれ陽の下で・・・」、わたしは単行本でちゃんと持ってます、連載中から読んでたもん♪　短編の「桜の花　咲くころ」と合わせて読むとよりわかりやすいですよね。紗羅のパパがなんだかとてもかわいくて、よいです（にこにこ）。
　この作品、わたしも映像で見てみたいです☆　紗羅が“能力”を使うシーンは、きっとキレイだろうなぁと思うんですよね（今だったらやっぱりＣＧとかになるのかな）。達也の住む町だけじゃなく、オリジナルでいろんな町でのエピソードを描いていけば、長く続けられるていいと思うんですけどねぇ。

＞[11763] キャロラインｚ さま
　えっと・・・バゲージって、何ですか・・？　ごめんなさーい、ファッションって、全然わからないんですぅ。

### [11770] COO	2003.09.17 WED 01:44:31　
	
みなさまこんばんわ☆彡

"こもれ陽の下で･･･"
"こもれ陽の下で･･･ 第２幕"げっとっ～～！！
100tハンマー管理人さまHPの更新ありがとうございます。
更新がなかったらゲットし損ねたかもしれません。
でも書店よりコンビニの方が流通しているようですね。
あっ100tハンマー管理人さま些細なことですが、
"もっこり更新情報"は「･･･第１幕発売（2003.9.16)」となっております。
出すぎたカキコすみません･･･。

常連のみなさまはもちろん"こもれ陽の下で･･･"を読まれていますよね。
ひそかに？COOはかなりお気に入りです。
少年誌ではなく少女誌で連載するべきだったのでは？と思います。
＃あ○ち充さんの"ス○ース○ップ"みたいに

あと前にも書いたかもしれませんが、この作品は是非映像化するとよいと思います。
大人から子供まで、男性から女性まで幅広く親しまれる内容ですしね。
"ジ○リ"作品よりよりわかりやすいし。
また"紗羅"が植物と交信するシーンもビジュアル的にキレイだと思います。
みなさまいかがでしょう。

☆お返事☆

 [11762] 英輔さま　"師匠"
たしかに北条さんの画は匠の域に達していますよね。
ただ我々ファンが呼ぶには少し抵抗があるのでは？敷居が高いというか。
やはりCOOは"さん"派です。すみません。

 [11763] キャロラインｚさま　"ブランド"
うーん目の付け所が違いますな。COOは"ブランド"志向より"実務的"志向なので。
というのは言い訳で"ブランド"がどんなものなのか知らないだけですがね。

 [11767] 千葉のOBA3さま　"男性の依頼"
なるほどそーいう解釈がありましたか。そー考えると納得できますね。
実はやきもち焼きなのはリョウのほうだったと。
"CH"のミックの登場シーンのリョウのあの態度からもいえますね。
ということはリョウが女の子にちょっかい出すのは半分は香の気を引くためだったのかぁ。

眠いのでこのへんで･･･。

 [11767]千叶OBA3“男人的委托”  
原来有这样的解释啊。这么一想就能理解了。  
其实吃醋的是獠。  
从“CH”的米克的登场场景的獠的那个态度也能说。  
也就是说，獠对女孩子的挑逗有一半是为了吸引香的注意。


### [11769] みろり	2003.09.17 WED 01:41:14　
	
こんばんわ～。
阪神ファンの皆様、おめでとうございます。阪神が優勝した年はその直後から景気が良くなる…って、ホント？景気良くなってくれ～

＞圭之助さま
一足先に、ぱるるしました~＼(^^)
ブツは明日、発送したい…したいけど…。ゴメンちょ

＞[11751][11767] 千葉のOBA3さま
速攻は射手座の専売特許ということで…。もしかして、もう1枚は郵送中に剥がれてしまったと思われて、有効票かも！
阿香と早百合さんて、二人とも香のことを大事に思ってるけど、二人とも肝心の香との思い出が無いに等しいのですよね。お互いにどういう風に感じてるのかな。すんなり買い物とか料理とか一緒に出来るかなぁ。なんだか心配★

＞[11752] 無言の欲張りパンダさま
ナニ！まだまだ、発掘中とな！…へへへっ♪掘りだしモンが出たら高値で引取りますゼ！
ベ★－タがお好み？◎ﾞッチャマンなら、コ◎ドルの●ﾞョー派でしょ。

＞[11753～5] chikkaさま
★⌒☆〓 祝 〓☆⌒★タイガース優勝！
リアルな興奮が伝わって来るようです。次は日本シリ－ズですね。その前に相手が決まらんと…ねぇ。

＞[11757] ふじっちょ王子
＞[11765] いちの王子
ナンカお二人とも、腰が引けてません？景品…じゃない、賞品はパンダ姫の「愛」よ！セコンドはけしてタオル投げませんので心おきなく～ 。なお、今なら、勝者は「君が代」でなく「六甲おろし」が斉唱できるヨン。

＞[11760] COOさま
ポイントゲッツ！その手があったか！

＞[11761] Ｍａｍｉさま
北条先生、九州のご出身だから、やっぱ、そっちの方の球団がごひいきなのかしら？そうすると、西武？ダイエー？でも、野球見てるヒマあるんだろうか…

＞[11763] キャロラインｚさま
こないだの、爪といい、目の付け所が、流石！しかし、北条先生はどうやって調べてるのでしょうねぇ。ファッションアドバイザー的なアシさんがいるのかしら？ファッション考証家とか？
余談ですが、マジな話しＣＨ執筆時代、ランジェリーに関してはどうやって、描いてらしたのか知りたいですワ。縫い目までキレイに描写なさってるんだもの…

＞[11764] ぽぽ（Hyogo）さま
むろん、むろん、新キャラがベストですとも！
しかし、「あの人は今」って気分になってるんです。早百合さんに刺激されて…

秋の色が日々深まってきてますね。皆様、体調壊さないように！ではおやすみなさ～い


＞[11763] caroline z  
前几天的指甲、眼睛的地方，真厉害!但是，北条老师是怎么调查的呢?有像时尚顾问一样的Ashi-san吗?时尚考证家之类的?
说句题外话，真想知道在执笔时期，关于内衣是怎么画出来的。连针脚都描写得很漂亮…


### [11768] ふじっちょ	2003.09.16 TUE 23:55:16　
	
こんばんわ(-_-)ね…眠い…
昨夜はタイガース優勝特番を最後まで見ていたため寝たの朝の５時…しかも交通費浮かせる為チャリンコで学校まで１時間かけて行きました(>_<)なれない事するとしんどいわ…ε＝(-_-;)

＞[11759・11766] 葵さま
どうぞいらしてください(^_^)（アニメイトの廻し者か？）
しかし、行ったのが大分昔で記憶はあやふやですが店はそんなに広く無かったような気が…品揃えもどうやったろう(?_?)それ以前にまだやってるのか？（問題発言）

＞[11762] 英輔さま
＞渋谷のハチ公見て、「こんな小ちゃいんかぁ？」と呟いたら、近くにいた高校生位の子に「大阪にはねぇのかよ」と言って睨まれました
思わず笑ってしまいました(^▽^)「ハチ公」が全国にあったら渋谷のハチ公だけ有名になるわけ無いのに…是非「いません」って言ってやりたい(笑)（その後どうなるか…）

＞[11765] いちのさま
＞今日、学校に行ったら「は～んし～んタイガース♪」って歌わされた
な…何故に！？（￣□￣；）！！サークルか何かですか？でも…
＞歌っていた全員が野球に興味が無い輩ばっかり
一体誰が言いだしっぺ？まさか…いちのさま！？(゜o゜)
ウチは一部を除いて平和でしたが…冷めてるのかな？今日は電車・バスに乗ってないからその中でのやり取りもわからんし、謎じゃ…

＞[11767] 千葉のOBA3さま
さあ涙を拭いて(^_^)丿A　(T_T) 愉快な仲間たちが慰めてさしあげよう(笑)
他にこういう人いるのかな？もしかしたら多いのかも…現に未遂も約一名いるらしいし、公式に来て無い人とか原先生ファンの中にもいたりして…まあ気を落とさずに、ネッ(^_-)-☆

何か親父が言うには阪神ファンは今日も騒いでるそう、１８年の月日がなせる業か？道頓堀には約5300人も飛び込んだとか…5300人もの人が何らかの病気にかかるって大事だよ（￣□￣；）！！皆さんほどほどに…記念すべき年をあまり汚さないようにしましょう(^_^)

### [11767] 千葉のOBA3	2003.09.16 TUE 22:31:04　
	
こんばんは☆だいぶ涼しくなりましたー。夜は特に・・・。虫の声も涼しげ・・・。

１１７６５　　いちのさま　　だいじょうぶよー！ダ＠エーも近ぢかセールするから・・・。もっと安くなるわよ、奥様！

１１７６３　　キャロラインｚさま　　えーー、そうかー、早百合さん、持つならブランド物かぁー。そう言われると、妙に納得・・・。細かいチェック、怠りませんねー！私も北条先生は男性の作家でも、部屋の細々したモノとかも書き込まれるので、その辺も楽しみです。ＡＨでは、りょうちゃんのアパートなどはＣＨの時より、調度品はシンプルだと思います・・・。やはり微妙に香ちゃんの性格がＣＨとは違うからかなー？とか思ってます。

１１７６２　　英輔さま　　いいですよー！タメ口で！（若い人とタメになりたい！）私はテレ朝の女性アナウンサーが、あきらかに酔っ払っているようで、子供達と笑って見てました。すごいハイテンションでした。

１１７６０　ＣＯＯさま　　そうですよねー。最近のりょうちゃんは、男性の依頼でも受けてますよねー。やはり以前は男の依頼人が、香ちゃんに興味持つのが心配だったんでしょうか？私も次週よりＣＨだった香ちゃんと、りょうちゃんのラブラブぶりが見れないか・・・と期待してます。

ふじっちょさま・無言のパンダさま（愉快な仲間たち）
そうなんですーーー！！慌てモノの私は､応募券一枚で、早くも投函してしまいました！うーーー！ああゆうのは、早い方が当たる確立が高いって聞いたから・・・・。グスン。

遅くなりましたが、阪神ファンのみなさん、おめでとうございます。二日酔いでも、今日も勝ったとこスゴイと思いました。

11763 caroline z，对了，早百合小姐，要拿的话是名牌啊。被这么一说，莫名地接受了…。细致的检查，不要懈怠哦~ !北条老师虽然是男作家，但也会写房间里琐碎的东西，这一点我也很期待。在AH，獠的公寓等地方，比起在CH的时候，家具要简单的多。还是因为香的性格微妙地和CH不同吗?之类的想法。




### [11766] 葵	2003.09.16 TUE 21:18:09　
	
　深夜ワクでやってた「高橋○美子劇場」、やっとこさビデオで見ました。神谷さんがご出演！いやぁ～久々に渋めのお声を聞かせていただきました♪毛○のおっちゃんもイイのだけど、ちょっと外し過ぎの感じで…？！今回の「日帰りの夢」は疲れたサラリーマンだったけど、でもなんだかリョウに近いようでした。あ～神谷さんのリョウちゃんに会いたいよーっ!!!

　今日は近所へお買い物。先日友人Ｋさんと行ったトコでなく、もう少し近所のアニメイトへ。さすがに規模が小さく種類も少なかったです。それにしても最近のアニメについて行けないなぁ…と、トシを感じる☆北条作品グッズが簡単に入手できるには、やはりＡＨがアニメ化されないとダメ…？それともＣＨのＳＰ版放送とかでもＯＫなのかなぁ…うーっ!!!ｏ（´＾｀）ｏ

### [11765] いちの	2003.09.16 TUE 20:52:57　
	
＞[11745] 圭之助（けーの）様
私の笑いを理解していただけるなんて光栄の極み（＃д＃）ある意味「ピ○コロ」より難しかったと思います（汗）。
星野阪神が優勝で関西のほうではセールだというのに、うちの最寄のスーパーはダイ○ーです・・・（泣）。
でも、そこも優勝祈願セールと題して安くしてます。主婦からすると安けりゃいいのよｖ

＞[11749] みろり様
始めましてｖ“いちの”と申します。王子バトルと題されてしまっては、この勝負師の血が騒ぎますなぁｗ（低血圧）
みろり様がプリンスの座を狙ってみてはいかがでしょうか？
ちなみに死んだふりは効きません。そのまま食べてしまうからｗ

＞[11751] 千葉のOBA3様
この間はコンビニで今週号を立ち読み（＾＾；）すいません
でも、コミックは本屋さんでちゃんと購入してますよー！！
改めてこんな話やったんかぁ～って（笑え）。

＞[11752] 無言のパンダ様
「ポッ」の意味はＳをいじめるのが好きなＳ“いちの”がいじめる相手を見つけた喜びを表現しておりますｗ
Ｓ中のＳですから♪ドＳ？
嗚呼～心に愛が無ければスーパーヒーローじゃ、ないのさ～♪

＞[11757] ふじっちょ様
今日、学校に行ったら「は～んし～んタイガース♪」って歌わされた（汗）。しかも、歌っていた全員が野球に興味が無い輩ばっかりで、ほぼ勢いのみの大合唱・・・若いって素晴らしいね☆

今回はレスオンリーで・・・レポートが、お・・わ・・ら・・・な・・・・・ぃ・・・・・。

### [11764] ぽぽ（Hyogo）	2003.09.16 TUE 17:24:12　
	
阪神タイガース、優勝したんですね～。何か信じられないくらい。
超～～ファンではないけれど、近くの球団が、それも滅多に
優勝しないチームが優勝すりゃ、やっぱうれしいさー！
戎橋もあれだけ人が押し寄せて壊れへんのか、見てるほうも
ヒヤヒヤでした。近鉄が優勝しても戎橋はこんな風にならん･･･
（注：近鉄の本拠地のほうが近いです）

＞[11749] みろりさま
ＣＨの葉子さんの回ってハンマーがほんっとによく出てきた話だった
と思いますが、出てくるハンマーの名前はガソリンの名前だったりで、
「あげます」･･･→ぷっつんハンマーはおっかしーですよね～。(´ワ｀)
葉子さんもシティーハンターまっしぐら！！！でしたけど、
りょうと写真をとった時の葉子さん、素敵～♪
『かれはわたしの心の中だけに――』チョーきれーー☆
私は、あのキャラに似てる！ってのはあっても、ＡＨのゲストキャラ
にはなるたけ初登場キャラに出てきて欲しいです･･･ f(´_｀)
新鮮味がほし～のー。

### [11763] キャロラインｚ	2003.09.16 TUE 02:37:43　
	
やっと購入できましたバンチ。
今週の感想はこれだけ・・・
さゆりさんのバゲージがダサイ！
いまどきのUSトップの編集者はあんなのもたないよ～
もっとコンパクトか、○ィトンとかのブランドもんだよ～

あんまり先端いくのも、読者が離れちゃうのかもしれないけど
あれはなんとも・・・そういえば冴子さんの靴が上履きみたいな
靴でげんなりした回もありました。
CE・CHとセンスのいい！と思っていたのでちとショック。
AHでの阿香のワンショルダーやホルダーネックはさすが！
と思ってました。どうしたことでしょう・・・

 [11721] 千葉のOBA3 さま
体調心配してくださりありがとうございます。
今無理せずゆったりしています～lovely days♪を過してます。
それと、お勧めどおり、名月の日ではないですが、夜に外出して
見事バンチゲット！！できました！
夜は涼しくてとっても気持ちイイですよね♪

 [11739] Ｍａｍｉ さま
おまんじゅう召し上がっただけでもうらやましい～
こちらは満月がくっきりみえてましたが
私の頭の中は相変わらず　マイケル・○ャクソンのスリラー
フレーバー満載で和風モードですごせなかった・・・
スリラーおそるべし！

 [11762] 英輔さま
師匠は、北条先生のお弟子さんやアシスタントさん用に
するっていうのはどうかなぁ？なんてえへへ・・・

ファンもある意味そう感じる方おおいけど
お弟子さんたちは格別なんじゃないかな？と提案してみまちた。

私の知人が、アー○○ルの稲○選手のサポートや
川○選手のサポートしてるの今日しってびっくり！
私の中では羊羹大好き、大遅刻魔（ロンドン時間）さんは
かわらないんだけどね。驚き気味のキャロラインなので
変なことかいてたらごめんなさい～










### [11762] 英輔	2003.09.16 TUE 01:17:29　
	
おつかれさまです。
関テレの梅田アナ、チョット騒ぎすぎ。
阪神低迷期、負けても負けても相手のエースにぶつけられた野田浩司投手に
胴上げに加わってほしかった。

○千葉のＯＢＡ３様
　　今迄タメ口でカキコんでしまってました。以後気をつけます。
　　今後ともマダムに爆笑して頂けるように精進してまいりますぅ。
○無言のパンダ様
　　大阪弁のネイティブスピーカーは、分かりやすくいうと、
　　コテコテの大阪育ちという意味です。（ホントかなぁ）
　　ペケ御支持ありがとうございました。チョット自信がでました。
○ふじっちょ様
　　東京は結構排他的です。
　　関西系の会社に勤めてるんで、電車の中で寮生同士で大阪弁で話して
　　いてると、気がつくとシロい目で見られてることがよくありました。
　　（ただ単に声が大きかったのかもしれないけど・・・）
　　渋谷のハチ公見て、「こんな小ちゃいんかぁ？」と呟いたら、
　　近くにいた高校生位の子に「大阪にはねぇのかよ」と言って
　　睨まれました。
　　オヤジ狩りに合うかと思いすごすごと逃げたのですが、よく考えたら、
　　大阪にはハチ公ないよなぁ。（俺、悪くないじゃん）
○ＣＯＯ様
　　教祖様は、小生の前に、どなたかが提唱されてるんです。
　　（過去ログ多すぎて調べる気しないけど・・・）
　　師匠の方をプッシュして下さい。

### [11761] Ｍａｍｉ	2003.09.15 MON 23:41:49　
	
みなさまこんばんは！やりました！優勝です！セールです！（冗談よん）
ただいま祝杯で酔っぱーです。といっても、にわか阪○ファンなのですが・・・ま、いい酒が飲めたらなんでもいいのです。
りょうちゃんと一緒に繁華街に繰り出してー。
旦那はみなみから凱旋帰宅です。うらやましぃー。
ちらっとでもいいから１８年ぶりのご褒美にＡＨに話題としてでませんかね？
ダメぇ～？そういえば北条先生はどこファン？？？
レスはまた次回に～♪
